醒栓變紅巴

以為轉咗紅色就可以扮絲打？